NBA好應該將今季總冠軍頒俾湖人

MVP同FMVP就頒俾Lebron James

點解炒直升機果個唔係LBJ?

反對嘅應該冇睇波
有睇嘅都知我湖今季無人能敵，根本champ硬

屌你，小朋友咪入嚟波台玩串個party

Lebron

08年單拖打綠軍打到第七場 好撚勁
但我都唔鍾意佢

不如比埋利記啦

積返啲口德thanks

LBJ奶共使俾臉佢？口德村村長

我想講點解唔係兩個一齊死 kobe係強姦犯

King James

今季打落去會係牛仔贏

字母哥MVP

因為判左唔係強姦

判咗唔代表冇做
同埋單case係庭外和解

今年取消
下年湧6年連續打入final

連個天都企係lbj既對面

直接頒比高比啦咁

over my dead body?

勇 網 刺 托 真係瞓著都笑醒
雙LA 真係陰公豬

刺就算吧啦

今年冇champ 多倫多popo冧莊一年

庭外和解係咪可以理解做條女做雞

Shaqtin MVP Leborn 實至名歸

笑撚左
姐係冇強姦
你一係就告得入
你而家唔告
但又要照話人強姦犯

十足做雞又要貞節牌坊
邏輯咁撚差 真係難怪你要住公屋低收入

佢哋個po record又保得住
又有得高排位抽波

500萬美金一晚

我講唔代表，冇話佢有做
我只係陳述事實話單case係和解，冇判
起曬槓做乜
btw,我住私樓，有大海景

我不嬲都覺得條女係屈錢
陳述事實都要俾人屌
kobe迷真係惡

你覺得條女係屈錢 姐係kobe比人捉黃腳雞咁點會話佢係強姦犯

我撚有講過
另一個人嚟㗎聰明豆

啲人真係盲㗎喎
個名差咁遠顏色又唔同都可以撈亂

你覺得條女係屈錢 姐係kobe比人捉黃腳雞咁點會話唔代表佢無做過

弱智眼殘就返庇護工場執屎啦
上乜春連登

咁呢啲都只係我覺得啫
我又唔喺現場唔撚知佢有冇做過
法庭判決亦都唔係一定正確
我嘅意思係咁

ching躁狂症

鬧兩句就燥狂？

same same喎

同埋好潮濕

今日大霧到分唔到個海係邊

今年選秀小年
同埋都唔算高排位

我嗰度仲睇到個海

頒埋俾公鹿 mvp 字母哥

…我意思係搵唔返條海平面…

我湖屌打鹿喎
吾王屌打字母哥

海平線

你無野呀
停擺之前明顯LBJ先係MVP首選啦

判咗？